我阿妹仆倒去做佢前男友sp

話說上個禮拜放工返泥阿妹捉住我無啦啦喊哂口同我講 話放學個時同條前仔系學校dance club練完舞完左啲人走哂之後
系dance room同條仔二人孤男寡女共處一室個時做左啲親密接觸
話仲癲到幫埋條仔含撚吞精
個衰妺仲話好愛佢想同條仔做sp希望可以用性換返佢返泥
但條仔唔肯
阿妹問佢可唔可以一齊返 條仔答唔知
阿妹喊到崩潰話自己連做佢sp嘅資格都冇
我心諗 我屌你咪撚岸鳩 條仔系愛你嘅唔撚會就咁攞完著數拍下蘿柚走人啦
我一路屌個妹個心一路好撚肉赤佢
傻妹 你唔錫自己邊個錫你呀？
老實講阿妹個樣唔差中上 出街有人會抄佢牌 性格雖然有啲內向但心地幾好 又多朋友
佢散左之後我亦眼見有唔少幾好嘅男仔追佢
但佢就拒絕哂人地
話平常心 想專注學業 做啲餐廳待應打工賺錢等第時讀大學唔想屋企為自己大學學費咁大負擔
唔拍拖 要將生活重心擺返落跳舞同啲朋友仲有屋企人到同埋已經放低左條仔
之後我系咁屌鳩個妹 屌撚到佢喊
罵又罵過 氹又氹過 佢依然執迷不悟
呢排佢連最鍾意嘅舞都唔跳 嘢又唔食 街又唔出
淨係識匿埋系屋企喊
我阿妹呢世人對佢泥講重要到代表佢生命嘅跳舞都為左條仆街仔放棄埋咁濟
我驚佢有日甚至放棄埋佢自己生命
可能因為條仔係佢初戀又拍左一段日子 條仔係同佢一齊個時又hurt得佢咁深 分手個時又系
所以搞到阿妹一直念念不忘
究竟仲可以點樣幫佢 話哂親生阿妹唔想睇到佢咁折墮 見到都心痛呀屌

先達2樓整mon平

屌你老母返5p啦

返泥❌翻泥⭕️

你呀妹做邊到地盤？等我都搵佢做sp😋

同你個妹去轉長旅行，散下心

我系你個妹呀系
破撚左膠處未呀5p妹

系你老母

呢d事係要經歷架
外人幫唔到幾多
比多d關心佢 等佢知道有人always stay with her就夠

重要免費呀
可能遲下貼埋錢供養

又系又泥 推俾更多人block柒你先

吾系甘牙 屌你老母

完封左

幫完ex含撚再比阿哥屌

新片劇情